測試開post

突發

quote我者可獲 LIHKG+ 會藉一個月（價值$23），
名額一位，
先到先得。